TONICK 最正係咪呢首歌？

ROCK
廣東話口語
無限創意

TONICK 既 style

真正既 busking
即興 無商業 氣氛連動

睇得出
唱又開心
聽既又開心

依家 不了

Oh thisav bring me to the fantasy

冇嗰首歌 你都唔會入嚟啦 因為根本唔識佢哋